{
    "questionnaire": [
      {
        "question": "Comment dit-on 'ami' en espagnol ?",
        "answers": ["Amigo", "Casa", "Perro", "Libro"],
        "correctAnswer": "Amigo",
        "explanation": "Amigo se traduce como 'ami' en español.",
        "correctMessage": "¡Correcto!",
        "wrongMessage": "¡Sigue intentándolo!"
      },
      {
        "question": "Que signifie 'gracias' en espagnol ?",
        "answers": ["Merci", "Bonjour", "Au revoir", "S'il vous plaît"],
        "correctAnswer": "Merci",
        "explanation": "'Gracias' se traduce como 'merci' en español.",
        "correctMessage": "¡Correcto!",
        "wrongMessage": "¡Sigue intentándolo!"
      },
      {
        "question": "Quelle est la couleur du drapeau de l'Espagne ?",
        "answers": ["Rouge et jaune", "Bleu et blanc", "Vert et blanc", "Noir et blanc"],
        "correctAnswer": "Rouge et jaune",
        "explanation": "La couleur du drapeau de l'Espagne est rouge et jaune.",
        "correctMessage": "¡Correcto!",
        "wrongMessage": "¡Sigue intentándolo!"
      },
      {
        "question": "Comment dit-on 'pomme' en espagnol ?",
        "answers": ["Manzana", "Perro", "Casa", "Libro"],
        "correctAnswer": "Manzana",
        "explanation": "'Manzana' se traduce como 'pomme' en español.",
        "correctMessage": "¡Correcto!",
        "wrongMessage": "¡Sigue intentándolo!"
      },
      {
        "question": "Quel jour de la semaine vient après jeudi ?",
        "answers": ["Vendredi", "Samedi", "Dimanche", "Lundi"],
        "correctAnswer": "Vendredi",
        "explanation": "Vendredi vient après jeudi.",
        "correctMessage": "¡Correcto!",
        "wrongMessage": "¡Sigue intentándolo!"
      },
      {
        "question": "Quel nombre vient après quinze ?",
        "answers": ["Seize", "Quatorze", "Dix-sept", "Trente"],
        "correctAnswer": "Seize",
        "explanation": "Seize vient après quinze.",
        "correctMessage": "¡Correcto!",
        "wrongMessage": "¡Sigue intentándolo!"
      },
      {
        "question": "Comment s'appelle l'océan à l'est de l'Amérique du Nord ?",
        "answers": ["Atlantique", "Pacifique", "Indien", "Arctique"],
        "correctAnswer": "Atlantique",
        "explanation": "L'océan à l'est de l'Amérique du Nord est l'Atlantique.",
        "correctMessage": "¡Correcto!",
        "wrongMessage": "¡Sigue intentándolo!"
      },
      {
        "question": "Quel mois vient avant décembre ?",
        "answers": ["Novembre", "Janvier", "Février", "Mars"],
        "correctAnswer": "Novembre",
        "explanation": "Novembre vient avant décembre.",
        "correctMessage": "¡Correcto!",
        "wrongMessage": "¡Sigue intentándolo!"
      },
      {
        "question": "Comment dit-on 'eau' en espagnol ?",
        "answers": ["Agua", "Fuego", "Tierra", "Aire"],
        "correctAnswer": "Agua",
        "explanation": "'Agua' se traduce como 'eau' en español.",
        "correctMessage": "¡Correcto!",
        "wrongMessage": "¡Sigue intentándolo!"
      },
      {
        "question": "Quelle est la capitale du Mexique ?",
        "answers": ["Mexico", "Madrid", "Buenos Aires", "Lima"],
        "correctAnswer": "Mexico",
        "explanation": "La capitale du Mexique est Mexico.",
        "correctMessage": "¡Correcto!",
        "wrongMessage": "¡Sigue intentándolo!"
      }
    ]
  }
  